想問下知唔知邊到有 2寸全頻喇叭單元？

屋企隻喇叭死左單元又唔想成隻換 想試下Diy有無巴打知香港邊到有現貨買？

得淘寶唔洗諗香港本土有做
香港買到都係大陸黎
有牌子既就上 speaker exchange睇下有沒你個款
但前題你要搵到你個單元既名係咩先得